警訊女主持中學讀紅校 畢業黃金大學

梁皓妤於2013年畢業於香港樹仁大學，主修新聞與傳播系（市場學）

警隊前線好黃

做過亞視

海關前線好黃

中共前線都好黃

全線EO黃到金

掟人落樓同輪姦個班先最黃